以前世界盃好正

洗佳亞

出世未

你話呢

因為98年紅牌完所以呢球碧咸先咁大壓力

講多d ok?
我06年先出世唔知咁多野

拿子近況幸福嗎？

Best never rest

琴日俾黃俊害撚死

咪賭畜生啦

肥普